之前有冇玄學家預言過香港會立or立唔立得成條自殺式惡法？

有冇？

1⃣️半1⃣️半都要神棍去亂估

2017年有講過香港會做中美磨心
兩邊不討好
香港成為犧牲品之類嘅說話

董建華落台咁大單野當年都無人卜中。

係李居明係咁依講話有「瘟疫」